今日播左達叔d精華片俾班廢老睇

佢地笑得好開心，有D仲笑到中埋風添
太好了

解決人口老化問題